Documento gerado sob autenticação Nº NRZ.327.517.6OA, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9281                  de  06/10/2017
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora NATALIA PIETRA MENDEZ, matrícula SIAPE n° 1986717, lotada e em exercício no Departamento
de História do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, da classe C  de Professor Adjunto, nível 01, para a
classe C  de Professor Adjunto, nível 02, referente ao interstício de 03/01/2013 a 02/01/2015, com vigência
financeira a partir de 01/08/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012,
com suas alterações e a Resolução nº 12/1995-COCEP, alterada pela Decisão nº 401/2013-CONSUN. Processo
nº 23078.505336/2017-12.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
